夜晚搭203c幾寫意

突然由好光猛既鬧市轉入黑數蚊既河文田

講多啲下次搭

74A仲寫意 遊足半個香港

衛理道嗰段最好feel
真係好似遠離繁囂咁

係
衛理道的一晚good trip

973